大陸人玩飛行棋

擲到三個6洗唔洗返大陸？

佢地講開 三個六去香港

ok

666即贏

666找王大陸

666

三個六，就要飲三鹿

我知擲4個6要返監獄

六、六、六... 飲啦！

喂呢個好玩

古語有云：三鹿滾兩滾，神仙都企唔穩，三鹿熱飲更可口

禁飛區要等某d時間先行得

我4隻返晒基地, 條上海仔一隻都未起飛